銀魂出psv/ps4格鬥game

無必殺技點算

普通連環斬

之前出jump star vs咪有必殺技
阿銀出龜波氣功同醬油刀

格鬥game，但係都係雙六

前列線剎車